聽日9點半去聲援畫家！！7月一直還押到宜家！告成9條罪啊！！

畫家上一次帶淚抵庭，投訴遭警撥下體疑似公安恐嚇送返大陸

被捕人仕關注組

［1］
日期：9月11日 9:30 am
地址：東區裁判法院 第7庭4樓
裁判官：黃士翔
被告：潘X超（畫家）
控罪：非法集結、7項襲警、刑事損壞
事件：621 包圍警總
備注：「畫家」被指在現場投擲雞蛋，蛋液濺中警總外牆、扶手電梯、七名警員(譚柔慧、文振寰、方志洋、盧偉東、陳梓軒、盧焯基、梁綽熙)及盾牌。控罪一變七，控方申請加控六罪，將七名警員疑受襲的案件分成七罪檢控帶淚抵庭；遭警撥下體；疑似公安恐嚇送返大陸
—————
仲有另一位手足申請保釋條件，本來要去波蘭做交換生
［2］
日期：9月11日 10:30 am
地址：高等法院 內庭聆訊(公開) 第33庭 13樓
法官：邱智立
被告：李X瑩
控罪：暴動11/11提堂（11/9申請更改保釋條件）
事件：829 深水埗
備注：曾留院，被捕受傷。禁離港赴波蘭作交換生，向高院申請更改保釋條件。

控罪一變七，控方申請加控六罪，將七名警員疑受襲的案件分成七罪檢控

單獨告on9

push

pish

P牌仔都去聲援，你唔係唔去吓話？

義士唔係condom

推

puah

大把義士等住我地救
咪理條傻佬住

有衝突？

傻佬唔可以係自己人？

佢係拎白卡, 但都係手足, 佢唔應該受暴力對待
佢好似係第1個/頭幾個受呢D野

佢都係義士吖

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

幫推

Push

到時清算黑警要逐棍計

白卡唔係手足？

你都算仆街

diu

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

我知9點好早，大家冇野做嘅話一定要黎，如果今次繼續還押，畫家就要係入面過中秋

推推推
聽日去聲援啊 dllm仆街黑警

佢絕對係難得戰力 傻你老母

佢唔係義士？